屌你班仆街spam夠垃圾post未呀？

剩係post一張圖係度食左啲乜
乜野討論價值都無
無人想知你晚晚食乜狗糧呀

一個台都幾廿個要block

同感，低質到
一直覺得咁想放上黎，叫每日第一個人開個集中post，其他人將早午晚餐post哂入去集中吹水算

辣殺飲食台

大把人想睇

你話POST D好食好睇既上黎都算
屌你有D食營多，垃圾烏冬唔知乜鳩野都放上黎
更加ON9既係仲有人話"正啊"

做緊fyp

飲食台唔post食物唔同post貓狗？是咪要食九大簋先可以出post?你唔鍾意睇咪唔好click入去/block哂佢囉，你自己可以出你認為嘅高質飲食post,但你控制唔到其他人post乜野，你有你討論高質食物，我地有我地post是日食乜，無衝突架！之前我地吹水又比條印度佬話，正正經經post食物又比你話垃圾post,就算無呢啲所謂垃圾post都唔見得其他post有幾高質。

你地睇下你地
激到飲食台大姐頭出黎屌你啦

你求期post張圖食乜野有幾有營養呀？
人日日都要食野架啦
你唔好開埋post個個鐘飲杯水？
有咩討論價值呀？

係邊度食又唔講
碟野咩quality又唔講
得張咁既相學人開post
死番去IG FB自己開飽佢啦
討論區係用黎討論架
唔係日記呀

係咪鬧緊我

鳩假期都只少有介紹野呀
仲衰過鳩假期